有無人返親工就好想嘔

好辛苦

你返咩工😂😂

壓力太大
利申試過，轉工之後冇事

之前份工太大壓力
去到公司樓下就會想嘔

嗰份工做咗幾耐先頂唔順走人

去到門口已經想

係 冇腳雀仔 返工比人管住 好辛苦

又射波啦屌

Me too 大半年
所以已經辭職

我都試過 返到公司門口想打入去射波

而家個時勢轉唔到工 搞到更大壓力

有無真嘔過?

出門口嗰下已經想

屌你都起碼有得射

恭喜你

最後點

未出門口嗰下已經想

唉屌

一坐落位就肚痛想柯屎

咁又冇喎，心理作用嚟
唔想食野咁

想喊多啲

聽到公司電話響就好辛苦

有果個感覺之後頂多大約3個月就走左

無 如果真係嘔既話竟sick leave啦

係咪有咗？

原來唔係得我一個

原來有咁多人同我一樣
我而家係直情一諗到返工／搭車見到公司棟building就想嘔
但係我分唔清究竟係我問題定份工問題
唔係做咗好耐，唔敢裸辭
每日都好想死

健康台

海洋公園😂

早餐太肥膩

辭左工就會好㗎啦

但係裸辭無錢又係會嘔

點都係死呀屌

我好驚咁樣就一世
好似無人明白我心入面個種恐懼係好imminent好大
理智上我知道其實咬實牙關捱過就又一day
但真係好痛苦，好似望唔到將來

但我又會諗，其實可能轉咗工我都會遇到一樣問題
何況我都唔知自己想做啲咩 我淨係知道唔想再咁痛苦
日日放工就喊，每晚臨瞓喊

每間公司都陣特別既味
次次一出lift 嗅到陣味就唔舒服
依排帶左口罩叫做好少少

我明你呀
我覺得係咪我地抗壓能力太低

係番工既味道呀!!!!!!!!

我都會咁懷疑自己，但我以前做嘢唔會日日有呢種感覺
但另一方面我又覺得我哋呢刻嘅恐懼同痛苦係100%真實
而無人應該承受呢啲情緒，比佢哋折磨
但同時因為啲情緒咁強，我唔敢信任自己嘅決定
我係咪只係因為想逃避問題先想辭職？好掙扎好迷茫

但又無可避免一定要返工 我返到窒息喇

又係喎屌，聞到就即刻諗起老闆

呢個月我番左一份新工
壓力太到我黎m已經遲咗兩個禮拜
日日夜晚訓覺都驚聽日返工做錯野

最近飯都唔想食 直接訓教 舒服好多

我 好大壓力

我會胃痛肚痛，有時唔單止壓力，好無心就好抑鬱都會咁。。。

Same 我都未過試用

聖人都有錯呀

呢個係for what? 搵自己岩做乜工？我都好唔中意呢份，局做，有人指點下都好

唔食野唔得㗎

長期好撚緊張

可以試吓做運動
係幾有幫助

做運動都會想嘔

返完工已經累到不似人形，仲點樣做運動

其實想知大家收工點做到運動 收工返到去食埋飯都八九點 又要時間消化 起碼十點零十一點先做得

返返下工又開始覺得好暈好肚痛好想嘔
最弊係如果你同老細／同事講，又會覺得你扮嘢、卸膊、自私
好似個惡性循環咁 越諗就越大壓力越唔舒服

依加係難涯既時期
走又唔走得, 工又冇份好
點都要留係到一日得一日
樓主共勉之

有無得行開抖啖氣

所以好大壓力

如果真係太辛苦, 出去抖下氣得唔得?

行開抖下解決唔到我最恐懼嘅嘢
我真係唔想去做咕喱呀

試過想嘔
無胃口
頭暈
都係轉左工無事

要克服
根本唔係生理上想嘔
係心理問題

長期會有驚恐症同抑鬱症.....
睇下心理輔導員

精神健康真係好重要
呢家我內心好強大
但我都曾經試過成日返工提心吊膽
轉左工呢家我反而做野放膽好多
做到成績比老闆睇自然有人欣賞

星期六日 或者食飯前做吓
可以落街跑吓步 或者踩吓單車
時間唔一定要長 半個鐘都可以

初初係會難 最難係落街嗰吓
試吓頂硬上養成呢個習慣先

同埋可以set 啲目標俾自己
例如跑幾快 或者踩單車踩幾遠
都係對你持續做呢樣嘢有幫助
唔好俾咁多藉口自己
呢個絕對對自己嘅心理健康有幫助

真係開頭難

好撚頭痛就有

我都會咁
可能有焦慮症
去睇醫生

Same here
每次返工前都壓力好大
唔想返工
會失眠食唔落飯
返工好似落地獄咁
邊一個發明了返工

建議大家厚面皮啲 唔好怕比人討厭
受得多委屈又冇途徑發洩真係會抑鬱

見到樓主冇計

仲以為返垃圾廠屎廠

呢個真
打份工姐
總有人睇你唔順眼
千其唔好對人地點睇咁上心

啱啱升要準備同老細加鬼佬開會個陣
會成日都好緊張
開會個下又ok
一完左個胃即刻痛到仆街食唔落野
而家慣左就冇乜野

每日都係度折磨

人間地獄

可以點做到?

想嘔無 但一諗起啲deadline 就心跳加速

一起身諗起要返工已經想sl

我番第一份工係咁 一返到公司就想嘔
有真嘔 壓力大到hihi
之後發現自己抑鬱
要食藥 後來休息左成大半年先番番工

之前番舊公司試過一排起身都會想嘔
諗起個閪面同事就好想sl
再加埋d野未上手 會比自己好大壓力
成日都好擔憂

每日番到公司一定會屙爛屎

起身換3就作
係平日作嘔前 無野嘔出離 再下一吓就離料個種
轉工後自動好返
油都買定支係office 之前。。。

想嘔就冇… 但長期冇胃口同好攰
但見到上司 email 或者來電顯示就會心跳
返到公司樓下想逃走
睇咗醫生，開咗輕劑量嘅鎮靜劑，食咗真係會 physically 冇哂啲 anxiety 反應，但同時個人都冇哂情緒起伏
後來遞咗信就冇哂事

起身個下已經想

今日見到老闆打比我嚇到瀨屎，十年都唔搵我一次，同埋唔知係咪飲得太多咖啡，成個下晝心跳keep住跳得勁快

一返工就想屙屎

又開始胃痛作嘔了

岩岩返新工個時壓力大，試過真係係老細面前嘔左出黎
好柒

跟住個癲佬CEO 係咩感覺